買隻寵物黎養都對佢好啦，點解生個仔出黎要佢受苦？

我諗極都唔明

唔受苦點發奮呀

d仔女唔打唔識大